狗屋=大本營武器庫休息地

燒佢老母就少左個據點，回血地
同埋要回務

Push

回防

唔好得個講字
我涯左成晚一單都未見到

做咩阿SIR 叫人燒自己屋企

狗sir你好怕人燒後欄咩
驚唔夠人打poly

除左呢個方法真係諗唔到，點以小搏大

除左攻狗屋狗宿舍就只有夠人正面衝突
無其他方法救到人
但正面人地開實彈

推

調火離山之火計

咁背面食水果

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

咁重唔夠？

講咗成日都未燒到一間